而家書展無文化，毒撚節無毒撚

講得啱

😟

開起創意台啱D
時事台都得

黑洞算啦

今次正經po屎黎

論創意，猿牲都高過佢地喇

毒撚台都冇毒撚

猿牲係未來人

動漫台夠唔講動漫啦屌

呢句真，台豬開埋d av post

yau bin c